天水圍地盤疑籠𨋢急墜 水喉匠跌撞傷重亡

天水圍發生奪命工業意外。今日(11日)下午5時許，濕地公園路一私人住宅地盤，一名姓黃(62歲)男工人，乘搭俗稱「籠𨋢」的建築工地升降機運送物料時，籠𨋢疑突然急墜約一層，黃懷疑在𨋢內撞傷倒臥，陷入昏迷，工友見狀立即通知主管及報警求助。救護員接報趕至，將傷者送往天水圍醫院搶救，惜最終證實不治。

事後死者多名工友及親友趕赴醫院了解，其中一名女親友驚聞噩耗後，突然癱軟跌倒，需由警員及親友攙扶，坐上輪椅。據現場消息指，死者為持牌水喉匠，同時為水喉舖東主，警方及相關部門正調查意外原因。

勞工處表示，在接報後即時派員到現場，現正就意外因展開調查

多謝某人

慘

RIP

籠𨋢載人

正確並正常

開士機.